啱啱開咗富途牛牛 買咗人生第一隻美股 感覺好特別

感覺好似行入錢大媽買咗斤美國高級安格斯牛柳粒咁

支牛

人地不賣隔夜股

中非打

黃藍是政見
牛牛是良APP

我地牛友既訴求就係買股票

太好用，引人day trade
長揸我選擇耀才
短炒同睇資詢用futu

清sick ball
支牛＝錢大媽
耀才＝小牛農場

牛牛買美股好似好貴？

$2USD左右

佢地風格就似係搵員工寫文曬收益引人Day trade
無論功能定forum都係呢個方向

係 但我地牛友愛国
唔介意買貴小小

邊隻

其實係咪買多幾股會抵玩d

用支牛 唔用ib
做傻仔俾人賺多一倍
仲要大大聲講出嚟

我成日都係咁諗
自己窮撚唔想俾佣所以先用緊Sofi
竟然有人有錢用支牛$2都唔用ib$1

仲要未計 ib有最靚匯率

真心膠

仲有最平孖展我窮撚冇100k唔想俾月費先冇開

樓主唔好走, 我搵班兄弟入黎一齊屌鳩你

比較過futu同sofi,
我連開sofi個app都唔想
開頭未開到戶,見佢用指紋login覺得好high tech
開左戶發覺介面白過白紙
太空白令我覺得太唔實在

Of coz

200股內都係$2（好似係）
冇錯，買多幾股係抵啲。
買夠200股BRK.A先最抵